C打入，其實會唔會真係有日久生情呢樣野？

姐係例如一開始第一次識係朋友feel，仲要係好好傾，但耐左又一齊左咁？

利申：巴

正常一定有

同ex咪係咁樣一齊左

耐左先冇機

如果表白完一齊唔到係咪冇fd做？

會
但人地未必會

咁姐係點？上面又話一定有？

未必會啲咩？

睇人㗎姐

識左幾耐先一齊？

會，但本身做fd嗰時都要覺得佢唔差先

咁都正常嘅

半年

咁就算耐嫁啦？
真心問，唔係串

太熟 唔會有新鮮感

你咁講都好似係，正常應該係識左幾耐一齊最正常？

好睇段關係係點？
好熟日日見就要盡快
間唔中先見一次就可以慢慢

一星期見一兩次算係咩？ 遲下仲要一個月冇得見

尷尬一定有

死纏爛打有冇用？

對我沒用

其實唔會 只可以講點都要一開始對大家有好感先

咁嘅話都可能有少少嘅，不過我覺得係當局者迷 所以係咪都覺得有少少

第一感很重要

I agree!!

好多毒男以為同人地好好傾就有機會
你試下單獨約人地出街，睇下約唔約到先。
而且唔好靠請食飯、送禮去約人地，否則只會變咗兵。

what's your first impression about me

Um...其實有食飯，同去做運動咁，但因為識唔耐只係食過一次

有 但好易轉頭比你溝走左

可以點答你？

比人

有啲女仔比較慢熱，識耐咗先會有feel

打字

我都想係俾我溝左

希望係啦

你係好人黎嘅？

thank you wor....

有同個男仔表白過 不過佢話想做朋友 之後有出過街 佢有要我ig story 同tg 我都唔知乜情況

大家覺得夾咪一卜難

咁可以試下約出街做其他嘢
例如睇戲、行街咁

你可以用想買件褸叫佢幫你揀做藉口

有少似想揾sp

可以喎，如果佢岀係咪代表有好感？

至少唔抗拒先
出多幾次你覺得OK先表白
唔好一開始就表白

信會日久生情啊
係唔信有一見鐘情

我地好知對方唔係咁既人 不過其實之從我當佢係朋友之後 我對佢都叫冷淡左？少少？佢返而對我有啲瞹昧

好，thx巴打，咁我都知唔好一開始表白 但有時真係當局者迷，個下覺得好feel，但其實好正常，你明唔明？

愛情就係一個願打一個願挨

一開始係我主動過佢 到依加就好似角色倒轉

我就係講呢樣 如果你仲鐘意佢，再釣下佢先 係佢話想做fd先，等佢做多陣fd先囉 係差唔多時候先好應成佢

前排出街 有捉我手個下 我係仲鐘意佢既